# Procedure

## CheckExistsHand
Возвращает количество стадий у рук по хэшкоду раздачи. Если раздача не существует, возвращает 0

## GetCard
Возвращает все восзможные карты.

## GetCountOfHandCard
Возращает количество карманных карт и ник игрока относительно хэшкода руки. 
 
## GetHandByHash
Вовзращает руку по хэшу

## GetHandCard
Вовзращает список ид-карт игрока за столом, по ид этого игрока

## GetHandStages
Возращает стадию рук по ид руки. 
 
## GetPlayerHand
Вовзращает список игроков разадачи по ид разадачи

## GetPlayerHandId
Вовзращает идентификатор руки игрока 

## GetStageActions
Возвращает действие стадии

## GetStageCard
Возвращает карты стадии

## SaveHand
Сохраняет раздачу

## SaveHandCard
Сохраняет карманную карту

## SavePlayer
Сохраняет игрока и возращает его ид. Если игрок уже существует возвращает ид сохраненного игрока. 

## SavePlayerHand
Сохраняет игрока раздачи

## SavePokerRoom
Сохраняет покер рум и возращает его ид. Если покер рум уже существует возвращает ид сохраненного покер рума.

## SaveStageAction
Сохраняет действие стадии

## SaveStageCard
Сохраняет карты стадии

## SaveStageHand
Сохраняет стадию разадчи

## SaveTable
Сохраняет стол и возращает его ид. Если стол уже существует возвращает ид сохраненного стола. 

## SaveTournament
Сохраняет турнир и вохвращает его ид. Если турнир уже существует возвращает ид сохраненного турнира. 

## SetHandToRemoved
Логическое удалеие руки.


